你最鍾意火影入面邊一招忍術呢？

地爆天星

穢土轉生

雷....千...

我鍾意勁d果招

又會有人話影分身返工

真心求教
雷切勁啲定千鳥勁啲

色誘術

雷

雷切勁啲啦緊係 佢係千鳥嘅加強版嚟㗎

後宮術

別天神

邪王炎殺黑龍波

手裏劍影分身

八門遁甲

雷遁.千年殺

時間停止

十萬伏特

三千世界

神威
飛雷神

替身術

火遁，豪火球之術

當年好震撼

當然後嚟變左新手技

回天

最鍾意仙道嘅忍術
btw我覺得其實可以開條支線講仙道/動物世界

夜凱

一定係夜凱,用上生命,一生只可以出一次既神技,個條暗紅色龍型撚到
個腳踢過少少已經可以即刻大結局